GPU使用率突然下降問題

唔知做咩打機會無啦啦Lag一下,開afterburner睇到發現GPU使用率喺個一下突然下降,

CPU:i7-6700
GPU:GTX 1080TI

32GB RAM

留名技姦

咩game

Dead By daylight

只要有野彈出嚟例如斬中你，整好發電機個下就會跌一跌

settings已經較咗最大效能，畫質都調到去中，我個specs唔應該會咁架

最近有無更新過驅動程式？

一直都keep住最新，仲試過自定全新安裝

我用i7 8700 + 16GB RAM + GTX1080 玩 Assassin's Creed Origin都有呢個問題, 要重開Game 先正常番...
隻Game裝係Hard disk, 如果裝係SSD會唔會解決到呢個問題?

係bo，我都係hard disk，等我試下先

1) 中左掘礦毒
2) 電壓唔穩
3) thermal throttling
4) windows 更新
5) 遊戲優化差

試下係桌面撳右鍵，開n記個設定，揀3D設定第三個，揀番顯示卡GPU，唔好揀自動，再試下

6) bottleneck hdd-ram-cpu
裝多條ram行dual channel

我估3=5>2
3=果下要求太高,過熱所以drop usage
5=無野可以備做
2=估計唔會同遊戲內容有關連

-----------------------------
1=應該長期係咁
4=唔會重覆出現

當然裝左驚係hdd 一做某d野佢要load data 令gpu無野做所以drop rate/電壓問題 rest mode hdd 變loading mode 令gpu drop rate都有可能

估中左?

但我都8gb*4 four channel架啦bo

有啊

咁有冇咩解決方案，我諗緊重唔重裝windows，只怕徒勞無功

1.試左裝驚落ssd 先 <--最簡單
之後睇有無其他驚都係咁

你自己答左自己

掃下毒都無仿 反正好快掃完 我有陣時部電腦都會無啦啦lag 跟住即刻用malwarebytes清返幾粒毒就順暢返 如果無啦啦lag我就會掃 每次掃親都有幾粒毒

GIGABYTE底板會有呢個情況出現? 我都係GIGA板, H370 Gaming 3 WIFI